taille cage : 4 colonnes
taille colonne : 50 pixels
taille colonne bords : 10 pixels

scientifique : achete neurones, pipette, kit chimie, transforme ses ecrements en ...

le rocker achete sa gratte, + mode d'emploi de la frime
but : faire un groupe

le chanteur son micro

prend des cours de musique

chaque type d'hamster a un objectif a atteindre :
rocker = former un groupe et faire un concert
scientifique = innover et participer a des conferences
la top modele = etre la plus belle, concours, miss hamster

chaque nuit, l'hamster peut sortir de sa cage, a la tombee de la nuit, a l'insu de son maitre
pour rejoindre la communaute.
Il a droit a un certain nbre d'actions avant le lever du jour
sinon , il se fait choper s'il traine trop ...
S'il se fait choper, il perd les benefices de la nuit + qq objets.

une fois l'objectif atteint :

tu passes a un autre niveau ou autre mission.

on peut etre soit maitre, soit dans la peau de l'hamster en jouant son role de rocker/.../.

Des qu'on rentre dans la peau de l'hamster, on passe en mode nuit (lune en haut)  avec un decompte avant le lever du jour. 
Chaque action dure un certain nombre de minutes.
Avec un gros bouton pour revenir a la cage avant le lever du jour.

